點解d人食野唔識合埋個口

食野jap jap聲煩撚到仆街

係就兜口兜面同佢講

不過我睇你都唔敢